政府同港鐵遲d應該唔理鐵路有冇阻塞同安全問題，直接由佢引發嚴重交通事故

照而加局勢咁睇，林鄭應該知點都分割唔到示威者同大部分普通市民，係佢心灰意冷之下，應該會任由港鐵忽略安全問題（港鐵紅磡出軌點野仲未解決），引發港鐵出軌事故，會死好多人，之後政府應該會借機歸咎示威者，令民心同國際輿論轉向

我以後只會搭巴士

似